聽日係咪屎/蟲系魔法師發圍好機會？

香港人咁乾淨
你諗下如果係黨鐵站最多人行既通道施屎/蟲魔
佢地會唔會夠膽行過去

千祈唔好

我要返工

千祈唔好

好驚啲人每日係返工搭鐵既時候倒啲尿呀屎呀倒掟手電梯 臭晒就唔好啦

好驚啲人每日係返工搭鐵既時候倒啲尿呀屎呀倒扶手電梯 臭晒就唔好啦 啲人仲點敢搭鐵

黨鐵清潔姐姐：屌

千祈千祈唔好喺地底放老鼠

好撚狂野
不過我支持你

On9最多咪踩死佢
美心有先麻煩
咪撚搞到我早餐都冇得食